[外遊撚+6]一名滯留秘魯港人檢測結果呈陽性 同行旅客共五人初步確診

#ALERT 一名滯留秘魯港人稱檢測結果呈陽性，同行旅客共五人初步確診 (4/6/12:32)

Source: